/* 
  english.strings
  XENIA DRIVER

  Created by Sivilay on 25/10/17.
  Copyright © 2017 SFYT. All rights reserved.
*/


"HelloKey" = "你好";
"Profile" = "轮廓";
"Trip_History" = "旅行历史";
"Logout" = "登出";
"Rating" = "评分";
"Availability On" = "可用性";
"Availability Off" = "可用性关闭";
"Profile Updated" = "档案已成功更新.";
"Password Updated" = "密码已成功更新.";
"Password alert" = "请输入有效的密码.";
"Password_old_alert" = "请输入旧密码.";
"password not matching" = "密码不匹配.";
"Warning!"="警告!";
"email_invalid_error"="电子邮件或密码不应为空.";
"invalid_email"="请输入有效的邮件.";
"login_error_message"="请输入有效的电子邮件和密码.";
"alert_ok"="好";
"loading"="载入中..."; "forgot_password_link"="我们已经在您的电子邮件中发送了一个临时密码.";
"Invalid Email Id."=" 电子邮件ID无效.";
"network_error"="互联网不可用";
"Network Error"="网络错误";
"User is not found"="找不到用户";
"Alert !"=" 警报!";

"password must be atleast 6 character long."=" 密码必须至少为6个字符.";
"logout_alert_message"="你想现在退出吗？";
"Yes"="是";
"No"="没有";
"No Cars Available"="没有汽车可用";
"Cars Available"="可用汽车";
"Please Enter Destination address"="请输入目的地址";
"No Driver Found"="找不到司机";
"Please select address inside the country."=" 请选择国内的地址.";
"Worng Destination Address."=" 目的地址错误.";
"Loading Route..."=" 载入中...";
"min"="最低";
"document_verification"= "您的文件正在验证中。请等一段时间.";
"firstname_alert"="请输入您的名字.";
"lastname_alert"="请输入您的姓氏。.";
"mobile_alert"="请输入有效的手机号码。.";
"MESSAGE_REJECTED"= "司机拒绝了出租车的要求。";
"MESSAGE_ACCEPTED"= "您的出租车要求得到确认";
"MESSAGE_END"=      "你的旅程结束了.";
"MESSAGE_ARRIVE"=      "出租车即将抵达.";
"MESSAGE_BEGIN"=      "你的旅程已经开始了.";
"MESSAGE_DRIVER_CANCEL" =      "司机已取消行程.";

"MESSAGE_PAID"=      "你已经付费了.";
"MESSAGE_CASH"=      "请从Rider收取现金.";
"MESSAGE_PAYPAL"=      "骑手通过贝宝付款";
"write_reason"=      "请写一个理由.";
"permission_denied"=      "应用权限被拒绝.";
"location_turn_on"=      "要重新启用，请转到设置，并为此应用程序打开位置服务。";
"Something_went_Wrong"=      "出了些问题";
"Contact Service Provider" = "您已达到每日查询限制。请联系您的服务提供商。";
"Terms_Conditions" = "使用条款";
"Share" = "分享";
"Deactivate_Acc" = "停用";
"Url_Cannot_Open" = "网址现在无法打开";
"Support" = "支持";
"Config_Mail" = "请配置您的电子邮件";
"Deactivate_Alert" = "您要停用帐户吗？";
"Account_Hold" = " 您的帐户处于暂停状态。请联系服务提供商了解更多信息。";
"Car_Registered" = " 您的牌照号码已经注册。";
"Email_Error" ="请输入有效的电子邮件";
"offline_alert_message" = "你要去离线吗？";
"too_late" ="太晚了 ";
"another_driver_accepted" = "旅行分配给另一个司机。";



"Enter_Lic_Number"="请输入您的车牌号码";
"Pick" ="挑";
"Accept"="接受";
"Decline" ="拒绝";
"Begin Trip"="开始旅行";
"End Trip" = "结束行程";
"Go" ="走";
"DROP LOCATION" ="下降位置";
"PICKUP LOCATION"="接人的地方";
"Client Picked Up ?" ="客户拿起来 ?";
"Client reached destination ?" ="客户到达目的地 ?";
"Added ID Proof" = "增加了ID证明";
"Add ID Proof" = "添加ID证明";
"Added License" = "添加许可证";
"Add License"="添加许可证";
"Added Insurance" ="增加保险";
"Add Insurance"="加保险";
"upload document" ="上传文件";
"update document" ="更新文件";
"Promo Code Applied:" ="促销代码应用:";
"Select_Category"="请选择一个类别";
"Select a Category" ="选择一个类别";
"NO_Internet" = "您的互联网连接似乎已经关闭。请检查它，然后重试。";
